[睇完#1先好問] 網購外科口罩集中討論87

內容及資料僅供參考，投資涉及風險，口罩價格可升亦可跌，甚至變成亳無價值。旅客在決定是否購買有關口罩之前應先閱讀有關風險評估，以了解該建議發售之詳細資料，並應就本身的財務、其他狀況及需要，詳細考慮並決定購買有關口罩是否切合本身特定的需要，若有需要更應咨詢獨立健康、財務及其他的專業意見，方可作出有關購買決定。
忠告：親自買罩 咪俾錢炒狗

講到口臭，屌你老母閪

問得唔得嘅，最少睇曬前2/3個po嘅圖

做開團團長嘅，求下你，你開個tg,wts gp出嚟畀人join,夠數咪關link囉

iris plaza,yodobashi冇日本卡9成9cut
Dokodemo好多會cut，但有成功個案
美國Amazon有分直送香港/國內送再集運
你一共要畀3舊錢，件貨/國內運費/集運
所有風險自行承擔

個盒寫撚齊曬PFE VFE BFE99%標準，你都仲可以問得唔得嘅，我屌你老母閪，post唔撚係咁推
冇寫嘅，Google下囉，有邊個唔係Google 個spec，Google間公司，Google第2間舖頭有冇寫spec
使唔使我買埋送到你屋企幫你戴埋？
屌你老母臭化閪，你再問我再屌
唔好買太多 到時禁運真係攬炒就一鑊熟

常見問題睇呢度

麻煩大家亞馬遜唔好再用殘體字 可以用英文

唉

呢隻係咪唔得

買唔到

問下大家，如果ASTM level 1 會唔會殺埋

身心俱疲

details?

For sure

會，夠用

會 ha都係用level1

HA 都係lvl 1 咋

睇你有乜貨係手，無乜既話都要殺埋

冇嘅

其實都係，年28買到今日

非人類太快

KF94 殺

想問下有冇人去11STREET 訂口罩？被人cut左單，想問下啲錢幾時會退？

977 未見影

即退

難搶得黎最撚灰係搶完又要驚去到集運個度衰左
前幾日禁到盒超立體去到集運彈返走
禁到1313聽日去到bns又驚佢無開又彈
amazon又唔比人寄多一次
要過咁多關真係好煩

大部分情況下lv 1都夠

有post code唔使驚

超快適 超立體 係咪算3齊

超立體有一隻唔得 其他全部okay

人在札幌，間間藥房都咁撚樣

冇退到呀😟

係

如果日本得一個木野崎 應該唔會比錯掛

bot狗死全家

下星期一會接觸一個同部門同事，大陸返去廣州過年嘅武漢人， 我諗應該會接觸武漢親戚， 如果想買一個勁啲嘅口罩應該買邊種。
我已經通知曬我平時會見嘅人停止接觸14日睇下有冇咩動靜。

我完全搵唔到資料

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選
聯署，聯署！

唔好接觸
完

個fd 美馬比人cut 叫我幫手
又要繼續mon

想問下用buynship 運Amazon Jp既貨，大概幾時會到港？

cranberry捨得出貨未

買得切我唔介意貴只係貴一兩星期， 唔請得假身不由己一係唔做

冇人答到你架 bns仲要爆曬倉

記住用不推文

你喺邊度見到空運

我訂左幾日問佢幾時出貨 佢覆完即退

我有預感你下個星期會唔太舒服
可能要休息一排

今日剛發貨，我第一次用buynship 所以不是太識😭

反斗車王

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

1609

你究竟可以mon 到幾時？😂

幫你手推下

抖下算

咁我追佢地退款先，thanks🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

病毒帶晒去全日本不是夢

印尼禁止出口口罩

印尼禁止出口口罩

印尼禁止出口口罩

印尼禁止出口口罩

印尼禁止出口口罩

印尼禁止出口口罩

印尼禁止出口口罩

印尼禁止出口口罩

印尼禁止出口口罩

印尼禁止出口口罩

印尼禁止出口口罩

印尼禁止出口口罩

印尼禁止出口口罩

印尼禁止出口口罩

印尼禁止出口口罩

好平

出街買$500一盒買唔買到正貨？

呢個係印度

500蚊。。。。。。。。。

請SL
真心而家冇一個source可以出得切貨畀你
周圍集運倉都爆緊
就算唔爆都要4-7日先ship到嚟香港
未計星期六日佢地唔收貨

你係點都訂唔切口罩返嚟
請SL啦
你冇第二條路

我屌你老母閪，post唔撚係咁推
冇寫嘅，Google下囉，有邊個唔係Google 個spec，Google間公司，Google第2間舖頭有冇寫spec
使唔使我買埋送到你屋企幫你戴埋？
屌你老母臭化閪，你再問我再屌

戴口罩又點？
佢打個乞痴你都仆街

比泰仔cut咗單之後又要捕過啲口罩

張圖寫住印度？

用電話con call得唔得呀

而家日本買咪一樣，時間就係錢。

我買2盒出左

應該有

你冇係手/捱唔到幾多日你都要買

巴打 你玩命喎

咪quote上面條金剛棒啦

想問呢隻得唔得🙏

問題係邊道買到正貨，出邊好多假野。。

出街買咩野貨先
500蚊MIJ 50個就可考慮

Watsons

點買

2748

問得唔得但剩係影1面點答你好LOL

ｓｏｒ

最緊要係咪iq dental先呢間仆街野成日扮出單

請問有無人已經收到白元1313果隻口罩？睇佢個評語好似唔太好，話有異味同薄，呢隻一入就幾百隻驚質量太
差。。。。

Pish

嗰個係我嘅師傅， 我都決定唔同佢一齊食飯平時日日同佢一齊食飯， 我有呢種但係好似唔係好夠勁， n95夠唔夠呢。
而佢只係會用普通外科口罩

男朋友過多幾日諗住去北海道撲 點知

同問

嫌臭我可以接手

997只係都市傳說
你睇下呢度幾多病人等緊就知

無所謂，用到就得。
但好多人買左假貨，我而家都唔敢出街買。

呢個洗唔洗揀定?
佢今日出貨預聽日送到
星期日驚集運倉冇人收

可唔可以收集佢啲口罩丟去狗屋

amazon 單已cut
想死

屌 佢先係最需要全副武裝果個
陣間佢傳染比第個
幫幫手屌屌醒佢好WOR

邊隻

聽講閃過

再臭好過無罩呀

手快有手慢冇
好彩搶到幾件

係咪已經到左，(配達予定日：2月13日)點解？

1月28買,而加未出貨

3m台灣製要唔要，粉紅色

冇了

因為見其他果d既評分比較高，多d星星

你有冇話幾號出?

點解次次add to cart 之後都話係empty嘅？連saved for later 都擺唔到落去

係咪bns

要咁耐正常？

慢左

$500 應該買到medicom level 3?
我樓下之前$200 50 個medicom premier

因為真係冇貨

太慢

佢應該冇返到武漢因為佢年三十先上去當日武漢已經封咗， 而佢應該係去咗廣州因為佢平時成日都上去廣州同埋啲親戚聯誼， 我唔同佢食飯嘅意思係 自己食自己 唔好跟住來。 而家就係問題口罩同眼罩

我都係 應該係一秒賣哂
空歡喜咗好多次

今日一罩都入唔到

直接block啦

正常我個個都係2月1-5先再送

我都係咁撚樣

一食飯咪又係除口罩

廣州人咁撚多又雜，諗辦法唔好見啦，佢接觸過咁撚多大陸人奶硬野

我都係，10盒medicom就咁hold住左

美森同日森試下

成日都係入得bmc 小童罩

訓左幾個鐘 你地等到997未

全日都好似冇 hehe

唉 屌
我等緊佢

有無巴打買左呢隻

聽日再戰
今晚mon左成日一啲收獲都冇
好氣餒

我係紐西蘭 㩒到好熱

今日好似見印度禁出口？

eBay 有得cut?

其實用電腦快啲定係手機app快啲

等到最後無貨就真係棟喺度

1

我冇geeee

電腦

我啊 有無得買997再分兩間

1980!

巴打我係尋晚買
試咁耐搶到呢個咋

Push

想請問bns係咪收左？而家應該要等4-6working days先update status？唔該晒大家

邊兩間？

Same

最好去埋物流公司tracking確認
之後就要等集運簽收

宜家一盒合格既各大網站係咪都要五舊水先有得直接買?
仲諗住幫人加單

1313？

咁勁

你f5 wish list 定係 saved for later?

India 唔係Indonesia

唔該你

依家save for later都有難度

就快冇哂口罩 得返10隻 點算好

但係我連saved for later都擺唔到

咁似我既

見都見唔到

rip

佢1日就會送到 唔駛擔心

60盒1秒無曬搶唔到

3m 工業用口罩有無用？定係一定要醫用先得？

工業冇用

睇到就係尾燈

喂

thanks 見到連登有啲人話工業OK

你D記憶分散成點😃

點知有幾多盒?

仲會有賣家一兩百一盒扔上去比人買?

DIAPRO 印尼口罩係咪冇用

我幾個3M醫療級都寫BFE99
冇寫其他野

有冇分兩個集運公司？🤔

今晚5:00 am

屌，amazon cut咗我單
要開始撲口罩

或者我係到講一次，只講一次

本來我有

500盒3M 9105J N95現貨 （日本）
200盒 日本超快適 現貨 （日本）
10萬個FFP2級平野 （東南亞）

係我開TG Group 第二日，廠家同我講FFP2全部俾左政府做戰略物資，全部禁出口

即係我得翻日本貨
3M我攞翻黎唔計運費20.5
超快適一盒我搶翻黎唔計運費已經260一盒

3M我賣22/24，超快適 285，

一板貨淨係運費都過6000，
如果岩價就買，唔岩價我都無迫大家，
係全球都搶緊貨嘅時候，我有貨都算係咁，
大家咪試吓睇下搶唔搶到網上
但網上你加運費都唔止依個價
我亦都呼籲大家自己再搵啲平野

我仲要搵人幫手派，管理，加加埋埋都係平手
邊個搶到有平嘅大量現貨同我講
我都會搶黎打和出
行家、眼紅、搞事嘅人你繼續
因為你只會繼續怪人搶你客，用原價黎估人，怪政府失敗
以搵我搶嘅人就會係準時見到快遞no. 準時分貨，準時大合照
要我張相同我講，我大把再靚仔啲
唔洗搵張KOL合照俾人眼紅
我係到祝大家

日日搶到罩，肺炎快88

一個連登仔人上

暫時我都係 🙏🙏 跟你all

其實都驚D國家突然又禁運口罩
仲有三個細單SHIP緊去倉

我就係997 你信唔信？😎

有個user叫叉燒王子
開tg group 低價賣口罩

聲稱有最少10萬個口罩
全日本最後500個N95係佢手
係同3M總總部攞貨

要填google from入whatsapp grp俾錢

請各位小心 特別係CD ROM

請廣傳

最新消息
英文名 Ng Wai Chung
電話 62265933

```
有個user叫叉燒王子
開tg group 低價賣口罩

聲稱有最少10萬個口罩
全日本最後500個N95係佢手
係同3M總總部攞貨

要填google from入whatsapp grp俾錢

請各位小心 特別係CD ROM

請廣傳

最新消息
英文名 Ng Wai Chung
電話 62265933

兩個禮拜前落單，今日先cut我

medicom全部都cut

點解amazon track package個度今朝delivery attempted後我reschedule左日子又會變返delivery attempted

code???!!!

好 thanks

576 放題!!!!!

CODE???

搵唔到曲

起馬都叫做頂一個月炒價姐

搶唔到 屌

秒撚左

same

呢隻O唔OK?

Sorry🙏呢隻泰國口罩搵完google同間公司都冇寫清楚bfe果啲所以想上嚟問下，thanks

晏晝見過49,999羊

有無歐美網仲有？咩國家都得

白宮聯署：香港真普選計劃
香港時間 2月2日中午截止，要簽爆10萬個！！

X2 最後會點??

博下AMAZON EBAY

一禁入去已經冇

搵集運CS 幫你處理

Made in China 簿撚到仆街

Amazon 今朝話delivered
但係tenso 仲未入庫
有無人知tenso入庫要等幾耐

等多一個禮拜啦

tenso 要T＋1

成功買左2盒1609 唔敢買3盒驚又冇

俾狗用嘅 唔係俾人用

通常D 集運轉運星期六日都係放假
只收貨唔會Update 狀態，過多2日睇下啦

係，so sad 🤦🏻‍♂️

可以成香港地址咩 唔係集運咩 唔識

所以係垃圾?
我老豆之前同我講佢想入

笑左

SENSI MASK 可以

Stock photo

我有五盒ORDER但又從來都冇諗佢地會SHIP~
話晒只提供比醫生牙醫

呢隻有冇用

買左

得BFE?

fyi

都唔想買

請問樂一番身份認証要幾耐

下次。。。。雖然我都無

邊隻fifty
我見有齊

改咗日期

等左幾個鐘了

我果個用左一晚 ,

盟主

終於扣我錢啦

呢隻冇認證但有寫BFE同PFE係咪都OK

19:22 只爭 9,661 就截止 簽埋佢

未簽唔準買

難d

唔洗開心著
你仲好多關要過

當時朋友嫌太平 而家後悔

暫時邊隻樂觀

有冇推薦嘅豬頭筆

最近10個post 應該出現左過百次

我見好似冇WOR 我宜家可以運 但未運 等埋其他 (仲未試過運)

微粒子咪係囉

又唔小心放錯真實數字

仲係30k。。

咁買SENSI MASK先

都係捕左1313同1609 既大貨先
無邊隻樂觀 都係等

邊度

條友唔識英文架喎
particle咪係囉

你咁好心，不如送盒俾人？

快cut 單 唔好等

一日都幾百次 已經唔想覆

請問邊度

日森張單送到全日 叫佢轉星期一話ok 但仲未update status

請問咁樣係咪代表買到？呢款有冇用

俾埋LINK仲問我之後 on99

有

退得

加密埋落#1啦唉

呢隻係咪都市傳說黎
有冇人收到貨

X2

恭喜

cs said冇人收wo

你幾盒先 可能細件?

呢隻好野黎

係未冇揀要人簽收 直接放起門口?

求code

[member]3cm[/member]

30 k now..

想請教吓日本買左10盒medicom 口罩經bns, 收6磅岩數嗎

+1
仲以為訂2，3盒佢唔會cut

日本似係已經冇貨 可以收手了大家

援兵到

冇到四百蚊真係算係咁
BSN今次真係仁至義盡架啦

大貨

咁大箱

明白哂

正！快手！

推

今日係街見好多AMAZON貨到.

想知細箱幾大
人命關天

放題

星期一

呢隻唔係冇用？

想問下紫色果隻4好似係482) 果個code係咩 唔記得

有冇人買1100？

PUSH

正，已入3盒

好大盒

未有咁快入到庫，過兩日啦

買黎做乜

呢好多人買三盒四盒經其他集運都俾人計體積收左6磅
四五六百蚊運費

以後如果有野要集運真係多啲幫襯佢啊 仲要係黃店

no. i bought

好過冇

我買左女同小童，係差男人

相比番香港政府